本周最戇鳩炒車：熱狗水軍老屆游B

事源游蕙禎出左篇文話黑旗代表無政府主義，叫藝士考慮情楚先去。

即係話去得既都要有必死決心，唔好當玩泥沙

但呢隻熱狗竟然扭曲成游B五毛

私怨post 收埋

今個禮拜最大炒車 游蕙禎：升黑旗係恐怖主義

隻熱狗既文，唔好比佢地啲分化術玩死

我同熱狗有個私怨？
游B邊隻字叫人唔好去？

我同熱狗有咩私怨？

藝士 大陸拼音狗？

打錯字唔比？

熱狗原來係認字特警？

呢句笑左😂😂😂😂😂

義同藝分唔到
樓主明顯係支那人

速成、倉頡、筆畫，計埋你手寫
點解會咁錯嘅呢

對士又如何？

豬柳強都唔識得五毛先會

香港人打「義」字絕對唔會打錯做「藝」字囉

你個外星文速成黎？

噏乜撚嘢啊你

用速成打
兩個字不在同一頁

得普通話狗有可能錯

咩人先會打錯義做藝

中肯d講
如果用電話打速成
藝義都係廿戈
係有機會係隔離

自己諗

用電腦上連登除左熱狗水軍重有咩人？

支那人人

唔識速成學人做特警

私怨post過隔離

又黎個撚個都熱狗